人長大面對最殘酷既事就係要接受自己平庸

係自己未出黎社會果陣
同自己講到時一定唔可以做機械人 唔可以生活淨係得返工放工 唔可以成為一個平凡既人
生活要有挑戰性 自己要成為一個有影響力有能力既人
腦海入面對將來既世界有好多期望 覺得自己可以與眾不同
可以做到人地做唔到既事 自己有能力改變將來
直到長大後踏入社會
你先發覺自己都只係一個平庸既人

未大已經接受咗

放低包伏

平凡同安穩最好